各大學大專附近交通

中大 - 吐露港公路，新界北往九龍香港的主要通道

恒大 - 大老山隧道

浸大 - 窩打老道，獅子山隧道往九龍南的通道。與城大歌和老街連成一線

城大 - 歌和老街，九龍中往九龍西通道

公大 - 公主道，窩打老道後前往紅磡的通道

理大 - 紅隧

演藝 - 干諾道，港島主要通道

港大 - 薄扶林道，港島西、南區向中環金鐘的主要通道

科大 - 西貢，將軍澳後門

嶺大 - 元朗

樹仁 - ？

The I - 將軍澳

永罷！